有冇人好驚俾人知自己冇朋友

所以一直扮自己有好多朋友 好多野做
實際係喺屋企hea

冇朋友使乜驚啲朋友知你冇朋友 因為你根本冇朋友可以知道你冇朋友

你都冇朋友仲驚俾咩人知自己冇朋友？
扮俾屋企人睇？

扮我朋友

Pt fd

連登咪係你fd囉 驚乜人知

連hibye朋友都唔算既但係都叫識得既人

咁你都唔需要在乎個堆人點諗啦

岩 不過唔知點解自己好在意 就算係路人既眼光都好在意

我都想唔在意